個個都話 女人 一定係溝到之前最靚

但係我心目中
同我分開咗嘅你 係最靚架
無論我幾掛住幾掛住你都好
我都忍住唔搵你
因為我知道咁做係對你最好
‘如果我們還在一齊 會不會繼續下去’

叫春完畢

好好珍惜你哋另一半啊
有咩唔啱傾到啱
係愛對方嘅 就主動做多啲啦
每段感情都得來不易架！
見到呢個傻仔叫春post就好快啲同另一半講你有幾愛佢！對佢好啲啊記住
熱戀緊嘅就繼續恩愛
冷戰緊嘅 不妨放下身段 氹返佢？
分咗手嘅 掛住人就去追返人啦 唔怕失敗 最怕你連試都冇去試啊！

但願天下情侶白頭到老

..........

分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分

咁即係溝到前/分開咗係最靚
總之一定唔係一齊緊果陣

但願天下情侶終成兄妹

你都搵到既，唔好睇低自己。

圍爐